有專家提出將公務員薪酬翻倍，使政府內部團結

大家點睇

aco 15k ->30k
警->24k ->48k

用個死人腦諗啦

戇鳩仔

錢從那裏來？

我燒夠一億出糧俾佢地呀

On9

又係錢?政府乜都以為係錢

個專定係你？

納稅人齊齊拎綜援

錢多就團結咩concept
到班散狗搵5皮一個月咪更睇唔起人

去到呢一刻
政府個思維仲係意為用錢就可以解決問題
提出呢個講法既人真係好撚on9
政府部門能力同錢一向已經完全脫鈎
再咁加人工只會不斷突顯政府既無能
民憤只會加劇
所以叻既都唔會入政府做

我地香港人大把錢

好呀
人工照收街照上

比夠十倍佢啦
唔洗休班

翻倍？
應該好多人即轉政府工
仲要有啲人資歷上
都冇乜可能唔請

由其是finance 4,6,9牌
Com sec牌個啲

快啲加啦
一加變全香港一齊加

無位